[iOS 13] 窮撚福音

iOS 13 有不少新功能是在 Apple 發佈會沒有提到。當中一項名為 Smart Battery Charging 功能相同值得留意。iOS 13 用戶，現在到「電池健康度」除了可看到你的電池健康值，也可看到一項名為「最佳化電池充電」的選項，啟動後能有助減慢電池老化速度。

iPhone 會學習你的每日充電模式，充電到 80% 時會等待充電完成，直到你需要使用 iPhone 為止。

舉例說，當 iPhone 知道你每天 6 時起床，那麼晚上充電到 80% 時便會暫停，等待你起床前 2 小時（4：００時）才開始 80% 至 100% 的一段充電，令你不會太早充到 100%，而降回電量又重新再充電，減少有限的充電次數。

iPhone 6S 又可以再戰3年

咁我就可以放心差爆電訓覺

舉例說，當 iPhone 知道你每天 6 時起床，那麼晚上充電到 80% 時便會暫停，等待你起床前 2 小時（4：００時）才開始 80% 至 100% 的一段充電，令你不會太早充到 100%，而降回電量又重新再充電，減少有限的充電次數。

痴線，我就100%電瞓，瞓覺差電點知會唔會著火變燒豬

用緊6s plus已經倒水電

你係咪每日都會熄一次電話嘅人嚟？

Sony XZ3 上年都出咗啦 Apple 又抄呀？

Apple 出咩你條井底idog都係咁嘅樣

嘩屌，廢佬思想，成日覺得差過夜會爆炸

img]
依個仲好笑

依個仲好笑

屌iPhone洗撚訓覺叉電
叉滿訓教較飛行模式10粒鐘先5%

開住藍牙連緊apple watch掛
之前扣幾多冇留意

電池都有得做machine learning
android有冇

痴線，夜晚瞓覺不嬲熄大掣，開著冷氣雪櫃瞓覺，瞓瞓下爆炸點算

我話係窮撚福音諗住抽下舊機撚水 又關你事

唔係嫁 Google 語音助手終於識出廣東話 我都係咁

你見到Apple出咩都係咁嘅樣

有鬼用咩
你去食個晏
會唔會叫人留一半
你再肚餓番來先再食埋另一半

神邏輯

咁你打包咪得囉，等肚餓先食

無計啦 Android廠d機咁垃圾連電話錄音都唔得

平板又垃圾連Android狗都用iPad

錶又垃圾無人用其他乜撚三星錶

真無線耳機又垃圾Galaxy Buds,Pixel Buds

依到夠俾首期 好多專業公司爭住買

點解我重未有得更新